平成 最後一撮 ~!!

写真始めて早3年くらい本当に
色んなの撮ってきたと思う。
人も風景も物も。
星だけ撮ってた時期もあったし
とにかく色んなの撮ったなーって
誰からも教わらず、とにかく撮って覚えました。
それが正解なのかわからず
意味の無い悩みをかかえる時もありました。
.
最初写真始めた時、友達には
地味だなって言われたのを
よく覚えてます。
.
普段語ることも
語るような場所もないので
たまには長めに文字にして残しとく。
.
世界はただの平日かもしれないけど
日本にとっては特別な日。
どうでもいいなんて言わず
振り返ってもいいんじゃないかな。
.
自分にとってこれが平成の
写真だなーって思った一枚です。
.
全く知らない高校生たちが
海で意味わからないくらいずぶ濡れで
遊んでて、声をかけて
撮らせてもらった。
彼女らにとってはこれが日常で
ごくありふれたもので
でも振り返れば特別な1095日の1ページ
なんだろうなって思って
撮ってて晴れ晴れしたのを
覚えてるし忘れないでしょうね。
.
50単aps-cしか持ってなかった
（今もそんなに変わらない）
この頃の私ができる
精一杯の技術で切り取られた
この瞬間は写真ってものが
なんなのか考えさせられました。
.
.
.
なんで写真を撮ってるの？
.
って言われたらみんなはなんて答えるんだろう。
知らん、撮りたいからだと思うんですよね。
一言で表せるなら表してみたいですよね。
.
令和は色んなものを撮りつつ
お仕事も頑張ります。。。
.
自分にとってはこれからだ。
.
.
あでゅ
.
#サラバヘイセイ

我開始攝影已經有3年了
我想我已經做了很多事情。
人，景觀和事物。
還有一段時間我只拍了星星
無論如何，我做了很多事情
我沒有向任何人學習，我只是接受並學習。
我不知道這是對的
有時我在無意義上遇到麻煩。
。
當我的第一張照片開始時，
有人告訴我這是清醒的
我記得很清楚
。
說話也很常見
因為沒有地方可講
偶爾讓它更長，並留下它作為一封信。
。
世界可能只是一個工作日
日本的特殊日子。
不說了
回頭看可能沒問題。
。
這對我來說是平成時期
這是我想的一幅畫。
。
根本不懂的高中生
在海裡如此潮濕，我不明白海中的意義
玩和說話
我被允許射擊。
這對他們來說是日常生活
很常見
但是，如果你回顧1095天特別的一頁
我不知道是什麼
我正在接受它，它是陽光明媚的
我會記得，我不會忘記。
。
我只有50個單一的aps-c
（現在變化不大）
我可以做這個時間
用最好的技術切斷
這一刻是一張照片
我想到了什麼。
。
。
。
你為什麼要拍照？
。
當它被說出時，每個人都會怎麼回答？
我不認為那是因為我想拍攝。
我想表達它是否可以用一個詞來表達。
。
雖然採取了各種各樣的事情
我會盡力而為。 。 。
。
這不適合我自己。
。
。
Adeyu
。
#Salaba Heysay

清日本住?

轉載
IG: kyota21

最後一洩。一定支持